選舉已經完咗 香港條路走來應該點行？ 點樣再connect多啲人？

雖然港豬應該拎去堆填，但最理想嘅情況下應該要connect佢哋.

1. 滲透食買玩Social Media?
2. 多利用黃色經濟圈嘅影響力宣傳民主運動？

大家有啲咩idea